選舉期內，新聞報導好多黑人買定槍械，可能隨時變成會內戰

美國人意見分歧得好利害，因為發生太多公義的事

只係學術討論

好似連登咁一致愛侵力,一定世界和平

垃